youtube apps垂直影片問題

有冇巴打有咁既情況，
2k mon手機，youtube垂直影片最高畫質只有720p
1080p mon手機， 垂直最高只有480p
720p mon手機，垂直只有360p

以上全是同一條片，是bug還是youtube的技術所限？

但facebook apps睇垂直影片就全部都出到720p以上。。。。。

屌，係味冇人用youtube

唔知你up乜春

咁都唔明？ 寫得好清楚下喎

講得好 樓主都智障有語癌

即是横屏來睇全部正常，
2k mon出到1440p
1080 mon出到1080
720 就出番720,
但睇直式影片，全部畫質都跌番落去

請問你睇唔明邊句

大家可以揾d直式4k片來試試

試片link, 4k直拍

沒人認真討論，淨係得d on9 黎攪事

係Upload條友問題

唔係咁，問題係同一片源，唔同手機有唔同既解析度

首先你知唔知垂直同步係做咩用先？

我講緊直拍影片，關垂直同步咩事？

再試埋屋企部4k tv同電腦
同一片源直拍影片
4k tv youtube app出到1080p
電腦網頁版 出到1080p
2k mon手機 出到720p
1080 mon手機 出到480p
720p mon手機 出到360p

我都有呢個情況
我覺得係youtube個app限制咗

就係攪笑在，正常横式影片係正常，打直嗰d全部有問題